輸左波正係屌尻我？

屌你老母 今日羽毛球練完波 打練習賽
輸左波 教練就係咁屌尻我 我頂你個肺
個隊友失撚左咁多波 你唔屌佢？ 同埋對面係咁攻佢你唔話佢？ 都尻尻地

咁你唔當臉屌返佢轉頭？

輸波唔屌你屌邊個 而家你落場喎

屌佢隊友？

仆街我屌到 神早屌左啦

我連波都掂唔得多啦
全場波對手係咁攻我隊友呀